達哥新歌《長坂橋》

我愛達哥達仔達叔
好型呀係個mv到

巧巧天

對喔

人用你又用

最尾等仲咁仲以為有完黎埋尾

巧懶天

你要確信找到長坂橋

好清高好型

辛苦曬調音嘅兄弟

永遠也愛達叔

歌詞睇到好想喊 雖然達哥唱得唔係好好
但好有意境

聽左廿秒頂唔順呀屌

巧巧天！巧巧天！

首歌係幾好 但可唔可以搵個正常d嘅人唱？

巧巧天

耳仔懷孕了

香港搖滾最後希望

我一入佢隻game就見到皇後

嬲到即刻quit左